有冇人睇張黑洞圖覺得好恐怖？

好似想吸左你入去咁

淨係覺得要用碌棍撐開個窿

恐怖在成班on9 仔為左幾千萬年前嘅一pat 黑色野叫曬春

奇點=G點

有啲似閪

貓眼

seafood

呢個post有伊藤潤二d故仔feel

肚臍穴

發夢嚇到賴尿

以為個閪似胳肋底就唔洗bam